有冇人男朋友同阿哥同名

其實都幾尷尬有時扑野叫男朋友個名就聯想到個on9阿哥

中文定英文同名？

佢哋都係叫牙強。。。。。

中文名

叫埋阿哥3p咪方便好多

牙強呢個名一聽就知有小兒麻痹症

唯一嘅好處就係呢樣

正想講

覆錯po

好mean

再嘈叫你男朋友同你阿哥屌你個鼻哥窿 一人一邊 挖走晒你啲空氣

可以一次食兩枝煙
樓主：阿x唔好隊咁入呀